好感動呀！！！！！

呢一刻既心情真係好撚感動

話說我一睇到舊壇有lihkg既post 就即刻狗衝過黎註冊啦

點知心急得滯，入左個十年前既isp email 加plus id

心諗仆街因為冇得登入番check 驗證碼，幾次fb pm admin 幫手，見到佢第二日fb post 話可以填form 改email

點知都係搞極都唔得 明明佢話已經重置左d 未註冊既plus id

每日都試下，希望有奇跡

頭先把心一橫不如直接登入，竟然成功左

係咪其實從來唔駛驗證碼

會員#833

原來係咁

真係好快呀回post,好撚爽

cdrom 左成星期咁滯好辛苦

welcome

我都係無confirm email 直接login 會員#379

咁你都係突然屎忽痕試一試